\documentclass{llncs}

%\usepackage{graphicx}
%
\begin{document}


\title{LaTeX Template for Your LNCS Paper}

\author{Author 1, Author 2}

\institute{Lab, University, Address}
\maketitle

\begin{abstract}

Abstract is here.

sdfsdfsd

sdfsdfsd

\end{abstract}

\section{Introduction}\label{sec:Introduction}

Introduction is here.

Para determinar la posición de un receptor sobre la superficie terrestre mediante un sistema de posicionamiento satelital, se toma como referencia las coordenadas de los satélites y la distancia a cada uno de ellos para construir un conjunto de ecuaciones que describe el lugar geométrico de los satélites, el cual regularmente resulta tener características de un sistema de ecuaciones no lineales sobre determinado, debido a que el numero promedio de satélites visibles por un receptor satelital es superior al número de incógnitas a resolver; es decir, las coordenadas del receptor (x,y,z) en un determinado instante de tiempo t.

Considerando que la información de cada satélite es enviada como un mensaje binario que viaja sobre la señal de frecuencia que llega al receptor, tan solo, hace falta representar la distancia existente entre el satélite y el receptor como una función del tiempo de vuelo de la señal a través de la atmosfera, desde el instante en que sale del satélite hasta el momento en que es decodificada en el receptor.

A partir de la concepción del tiempo de vuelo (TOF), la distancia entre el satélite y el receptor se puede definir como función del TOF mediante la relación:


\section{Other Sections}\label{sec:Others}

Other sections are here. 


\section{Conclusion}\label{sec:Conclusion}

Conclusions are here.

\section*{Acknowledgments}\label{sec:Acknowledgments}

Authors would like to thank YYYYY.

\begin{thebibliography}{1}

\bibitem{Einstein}
A. Einstein, On the movement of small particles suspended in stationary liquids required by the molecular-kinetic theory of heat, Annalen der Physik 17, pp. 549-560, 1905.

\end{thebibliography}

\end{document}